微辣 sell 女=低質，試當真 sell 女=高質，雙重標準到呢。。。

雖然微辣啲女普遍都係柒

澳門狗死全家

試當真啲女都屌打微辣啦

可能轉頭就出條片
屌9你地45秒on99仲多view過其他高成本制作
btw條女都高質過微辣

但Jessica真係好撚正

我最大問題係微辣多懶音，讀音、用詞都同香港人唔同

微辣D女咁撚豬

微辣女奶共已是死罪

Nanner 唔係疑似sell 扯皮條, 奶共G, 黑社會同淫咩？🤣

飛夢sell女一樣高質
所以嗰係sell唔sell女問題
係微辣問題

唔係

咪就係微辣d 女柒

試當真深明連登文化，都係製造一啲膚淺嘅內容，但係要加一個高深嘅糖衣，咁咪符合到連登仔嗰啲囉明明自己無知又要扮高深

微辣啲女個浸俗味

最大問題係低級趣味

各花又各眼，開個post為左證明x豬岩浸x味既女？

Jessica一個屌打晒微辣班俗氣女

咁人哋係澳門人，咁口音同啲用字有啲唔同係好正常啫

利申：非打手

咁所以我冇咁鍾意睇佢哋都係好正常啫

都是低質
但澳狗不了

微辣全部都係大陸藍

豪哥咁勤力啊

圖？

唔好咁無聊啦
連登人哋出Po高質 你出Po低質 又有冇雙重標準呀

微辣sell低質女=低質 試當真sell高質女=高質
你自己都有答案仲開post做乜